利物浦奪冠巴士巡遊黎啦

有獌迷偷偷負評

第一次搞悶撚到仆街

始終唔及獌狗n年前係香港搞嗰次咁好睇

曼連

阿仙奴在進入歐霸盃8強之前就開始計劃歐霸盃的慶祝遊行。

據悉，兵工廠在3月初就開始為可能的慶祝活動製定計劃了，這也表示他們有信心在歐霸盃中笑到最後。

阿記搞左未

學人講大巴
猁狗收皮啦

見到個post名總係凝住係恥笑post

突然好想買對紅色新伯倫